export const questions = [
  {
    question: "איזה אחוז ממשקי הבית בישראל מחזיקים רכב פרטי אחד לפחות?",
    answer: 74,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהצרכנים בישראל מעדיפים קוקה-קולה על פני פפסי?",
    answer: 68,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהסטודנטים בישראל משלבים עבודה לצד הלימודים האקדמיים?",
    answer: 64,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מבני 25–34 בישראל עדיין מתגוררים בבית ההורים?",
    answer: 32,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהאוכלוסייה בישראל נולד מחוץ לגבולות המדינה?",
    answer: 23,
  },
  { question: "איזה אחוז מהישראלים שותים לפחות כוס קפה אחת ביום?", answer: 80 },
  {
    question: "איזה אחוז מהציבור בישראל מבקר בקניון לפחות פעם בשבוע?",
    answer: 40,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהישראלים טסים לאילת לפחות פעם בשנה לחופשה?",
    answer: 25,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהאוכלוסייה בישראל מחזיק בביטוח בריאות פרטי בנוסף לממלכתי?",
    answer: 52,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהישראלים משתמשים בשירותי סטרימינג לצפייה בתכנים באופן קבוע?",
    answer: 59,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהאוכלוסייה בישראל עוסקים בפעילות גופנית באופן קבוע לפחות פעמיים בשבוע?",
    answer: 35,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהישראלים מעדיפים טיולי טבע על חופשות אורבניות?",
    answer: 42,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהישראלים עובדים בהייטק או בתעשיות טכנולוגיות מתקדמות?",
    answer: 10,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהעובדים בישראל עובדים מהבית לפחות פעם בשבוע?",
    answer: 28,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהישראלים מדווחים כי הם מרוצים מחייהם ברמה גבוהה?",
    answer: 84,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מתושבי ישראל מחזיקים תואר אקדמי (ראשון, שני או שלישי)?",
    answer: 49,
  },
  { question: "איזה אחוז מאוכלוסיית ישראל גרה באזור המרכז?", answer: 52 },
  {
    question:
      "איזה אחוז מיחידות הדיור החדשות בישראל נבנות במגדלי מגורים מעל 15 קומות?",
    answer: 30,
  },
  {
    question: "איזה אחוז ממשקי הבית בישראל מחזיקים לפחות חיית מחמד אחת?",
    answer: 36,
  },
  { question: "איזה אחוז מהישראלים צמחונים או טבעונים?", answer: 5 },
  {
    question: "איזה אחוז מבעלי הרכב בישראל מעדיפים רכב היברידי או חשמלי?",
    answer: 16,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהלקוחות בסופרמרקטים מעדיפים לקנות מוצרים אורגניים למרות המחיר הגבוה יותר?",
    answer: 22,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהישראלים נוסעים לחו״ל לפחות פעם בשנתיים?",
    answer: 58,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מתושבי ישראל מחוברים לאינטרנט בתשתית סיבים אופטיים?",
    answer: 15,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהאוכלוסייה בישראל משקיעים בשוק ההון בצורה כלשהי (מניות, קרנות)?",
    answer: 27,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהעובדים בישראל מקבלים תלושי שכר דיגיטליים בלבד?",
    answer: 64,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהאנשים בישראל משתמשים באפליקציות משלוחים כדי להזמין אוכל על בסיס שבועי?",
    answer: 39,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהסטודנטים בישראל לומדים מדעי המחשב או הנדסה?",
    answer: 18,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז ממשתמשי הסמארטפונים בישראל משתמשים במכשירי אנדרואיד לעומת אייפון?",
    answer: 70,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מבעלי העסקים הקטנים בישראל מעסיקים פחות מ-5 עובדים?",
    answer: 45,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהישראלים מדווחים שהם קוראים לפחות ספר אחד בחודש?",
    answer: 30,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהצעירים בישראל (גילאי 18–25) משתמשים באופן קבוע באפליקציית טיקטוק?",
    answer: 60,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז ממשקי הבית בישראל מנויים לשירותי טלוויזיה בכבלים או בלוויין?",
    answer: 68,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהאוכלוסייה בישראל מחזיקים בהשכלה תורנית (ישיבה או מדרשה)?",
    answer: 12,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהישראלים טוענים כי הם פעילים בארגוני התנדבות או עמותות חברתיות?",
    answer: 20,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מיבוא הרכבים הפרטיים בישראל מגיע ממדינות מזרח אסיה?",
    answer: 35,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהישראלים מרגישים לחוצים בגלל מצב הביטחון?",
    answer: 40,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מההורים בישראל מעדיפים לשלוח את ילדיהם לחוגים פרטיים מעבר למסגרת הבית ספרית?",
    answer: 46,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהפעילות העסקית בישראל מרוכזת באזור גוש דן?",
    answer: 56,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהזוגות בישראל מתגרשים במהלך חמש השנים הראשונות לנישואין?",
    answer: 15,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהעובדים בישראל עובדים במשרה חלקית בלבד?",
    answer: 24,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מבתי הספר בישראל משלבים למידה דיגיטלית כחלק מתוכנית הלימודים?",
    answer: 75,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהישראלים נוהגים להשתמש בתחבורה ציבורית על בסיס יומי?",
    answer: 19,
  },
  { question: "איזה אחוז ממלונות ישראל פועלים ברשתות בינלאומיות?", answer: 21 },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהחיילים המשוחררים בישראל נרשמים לאוניברסיטה או מכללה בשנה הראשונה לאחר השחרור?",
    answer: 63,
  },
  { question: "איזה אחוז מהנשים בישראל משתתפות בשוק העבודה?", answer: 61 },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהמשתתפים בבחירות האחרונות לכנסת היו צעירים בגילאי 18–24?",
    answer: 12,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהצרכנים בישראל מבצעים קניות מקוונות לפחות פעם בחודש?",
    answer: 66,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהתלמידים בישראל לומדים בבתי ספר דתיים (ממלכתי-דתי)?",
    answer: 20,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהישראלים אוהבים מוזיקה ים תיכונית כמוזיקה המועדפת עליהם?",
    answer: 55,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מבעלי העסקים בישראל משתמשים בכלים לניהול חשבונות באונליין בלבד?",
    answer: 38,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהישראלים מעדיפים להשתמש במזומן על פני תשלום באשראי?",
    answer: 25,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז ממשקי הבית בישראל בעלי חיבור אינטרנט של 100 מגה-ביט ומעלה?",
    answer: 70,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהישראלים עוקבים אחרי תוכניות ריאליטי בטלוויזיה?",
    answer: 53,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מכח האדם בשירות המדינה בישראל מורכב מנשים?",
    answer: 47,
  },
  { question: "איזה אחוז מהישראלים חברים בקופת חולים כללית?", answer: 53 },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהחברה החרדית בישראל משתמש בטלפונים חכמים (סמארטפונים)?",
    answer: 29,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהישראלים מעדיפים מזון מהיר (פאסט פוד) לפחות פעם בשבוע?",
    answer: 36,
  },
  {
    question: "איזה אחוז ממכירות הספרים בישראל הם ספרים דיגיטליים (eBooks)?",
    answer: 11,
  },
  { question: "איזה אחוז מהמשפחות בישראל כוללות 3 ילדים ומעלה?", answer: 28 },
  {
    question: "איזה אחוז מהציבור בישראל צופים בערוצי ספורט באופן קבוע?",
    answer: 41,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהעובדים בישראל מקבלים תלושי חג (תלושי קנייה) ממקום עבודתם?",
    answer: 70,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מייצור החשמל בישראל מגיע מאנרגיות מתחדשות (סולארית, רוח)?",
    answer: 9,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהצרכנים בישראל קוראים ביקורות באינטרנט לפני רכישת מוצר?",
    answer: 67,
  },
  { question: "איזה אחוז מאוכלוסיית ישראל הם בגיל הפנסיה (65+)?", answer: 12 },
  {
    question: "איזה אחוז מהישראלים יוצאים לנופש בצפון הארץ לפחות פעם בשנה?",
    answer: 34,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מתושבי ישראל מחזיקים בכלב או בחתול באופן רשמי (עם רישום וטרינרי)?",
    answer: 22,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מבעלי הרכבים בישראל מחזיקים גם אופניים חשמליים?",
    answer: 18,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהישראלים צופים בסדרות ישראליות מקוריות?",
    answer: 48,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהנשים החרדיות בישראל לומדות לימודי תואר אקדמי?",
    answer: 14,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהעובדים בישראל חושבים לשנות תחום מקצועי בשנים הקרובות?",
    answer: 31,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מההורים בישראל מעדיפים משלוח חוגים אונליין לילדים (כמו קורסים דיגיטליים)?",
    answer: 17,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מבני הנוער בישראל מכירים אפליקציות לימוד כגון 'גוגלה-קלאסרום' או 'קמפוס IL'?",
    answer: 75,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מבתי האב בישראל מנויים לעיתונים מודפסים?",
    answer: 27,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהישראלים נוסעים לחופשה באירופה לפחות פעם בשנתיים?",
    answer: 50,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מחברות הסטארט-אפ החדשות בישראל שורדות מעל חמש שנים?",
    answer: 23,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מההורים החדשים בישראל בוחרים להעסיק מטפלת פרטית במקום מעון יום?",
    answer: 29,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהישראלים משתמשים באפליקציות לתשלום (ביט, פייבוקס) על בסיס יומי?",
    answer: 45,
  },
  {
    question: 'איזה אחוז מהחיילים הקרביים בצה"ל ממשיכים לשירות קבע?',
    answer: 10,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מבני נוער בישראל משתתפים בתנועות נוער (כגון הצופים, בני עקיבא)?",
    answer: 32,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהפנסיונרים בישראל ממשיכים לעבוד בעבודות חלקיות לאחר גיל הפרישה?",
    answer: 15,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז ממקומות העבודה בישראל מאפשרים ימי חופשה בלתי מוגבלים (במודל אמון)?",
    answer: 3,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהסטודנטים בישראל מקבלים מלגה או סיוע כלכלי ללימודים?",
    answer: 40,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהמשתמשים בישראל משחקים במשחקי רשת (אונליין) על בסיס שבועי?",
    answer: 37,
  },
  {
    question:
      'איזה אחוז מהזוגות בישראל בוחרים להתחתן ברבנות מול חתונה אזרחית בחו"ל?',
    answer: 72,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מחובבי הספורט בישראל עוקבים באופן שוטף אחרי קבוצות כדורגל אירופאיות?",
    answer: 55,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהישראלים עושים קניות בסופרמרקט אונליין לפחות פעם בחודש?",
    answer: 47,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהעובדים בישראל נוסעים לעבודה באמצעות רכב פרטי בלבד?",
    answer: 65,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהאוכלוסייה בישראל מדווחים כי הם יוצאים לארוחת ערב בחוץ לפחות פעם בשבוע?",
    answer: 26,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מתושבי ישראל מבקרים בקולנוע לפחות פעם בחודש?",
    answer: 19,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהאוכלוסייה בישראל מעדיפים תה ירוק על פני תה שחור?",
    answer: 30,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מההורים בישראל משתתפים באופן פעיל בוועד ההורים בבתי הספר?",
    answer: 42,
  },
  {
    question:
      'איזה אחוז מבני הנוער בישראל ניגשים לבחינת בגרות מורחבת במתמטיקה (5 יח"ל)?',
    answer: 16,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהישראלים נוהגים לצאת לטיולי אופניים בסופי שבוע?",
    answer: 13,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהאוכלוסייה בישראל מנוי לחדר כושר באופן פעיל?",
    answer: 28,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהנשים בישראל בוחרות בלידות טבעיות בבתי חולים?",
    answer: 9,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהמשתמשים בישראל עושים רכישות באתרים סיניים (כגון עלי אקספרס)?",
    answer: 51,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז ממקומות העבודה בישראל מציעים סבסוד ארוחות צהריים או שוברי אוכל?",
    answer: 44,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהישראלים מחזיקים בכרטיס אשראי בינלאומי המשמש בעיקר לקניות אונליין?",
    answer: 67,
  },
  {
    question:
      'איזה אחוז מהנדל"ן החדש הנבנה בערי הפריפריה בישראל מוקדש למסחר ומשרדים?',
    answer: 26,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהאוכלוסייה בישראל מעדיפים לראות סרטים מדובבים בעברית בקולנוע?",
    answer: 38,
  },
  { question: "איזה אחוז מהישראלים מחזיקים חשבון אינסטגרם פעיל?", answer: 54 },
  {
    question:
      "איזה אחוז מההורים בישראל בוחרים לקנות בגדי ילדים באינטרנט באופן קבוע?",
    answer: 33,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מצריכת החשמל הביתית בישראל מיוחס למזגנים?",
    answer: 45,
  },
  {
    question:
      'איזה אחוז מהצעירים בישראל (גילאי 18–25) מתכננים ללמוד תואר ראשון בחו"ל?',
    answer: 11,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהישראלים מעדיפים לחגוג את ליל הסדר במסגרת משפחתית מורחבת?",
    answer: 72,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהאוכלוסייה בישראל מחשיבים את עצמם כחובבי בישול ואפייה?",
    answer: 49,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהמשפחות החדשות בישראל מעדיפות שמות בינלאומיים לתינוקות?",
    answer: 34,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מחברות ההייטק בישראל מאפשרות עבודה מרחוק לחלוטין?",
    answer: 22,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהתושבים בישראל בעלי תו ירוק (תעודת חיסון) בשנה האחרונה?",
    answer: 65,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהצרכנים בישראל מעדיפים חנויות מקוונות ישראליות על פני חנויות בינלאומיות?",
    answer: 59,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מצרכני התרבות בישראל מעדיפים ללכת לתיאטרון על פני הופעות סטנד-אפ?",
    answer: 28,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהתלמידים בישראל משתמשים בספרי לימוד דיגיטליים במקום ספרים מודפסים?",
    answer: 36,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהציבור בישראל משתמש בסמארטפונים לצורך ניווט בדרכים (וייז, גוגל מפות)?",
    answer: 86,
  },
  { question: "איזה אחוז מהישראלים מחזיקים בבעלותם דירה?", answer: 66 },
  {
    question:
      "איזה אחוז מאוכלוסיית ישראל משתמש באפליקציות הכרויות לפחות פעם אחת בשנה?",
    answer: 24,
  },
  {
    question: 'איזה אחוז מהתלמידים בישראל ניגשים לבגרות בפיזיקה (5 יח"ל)?',
    answer: 10,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהציבור החרדי בישראל משתתף בהפגנות פוליטיות בשנה האחרונה?",
    answer: 8,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהצעירים בישראל (גילאי 18–30) משתתפים בקבוצות פייסבוק קהילתיות?",
    answer: 41,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מיבוא המזון בישראל מקורו במדינות אירופה?",
    answer: 32,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מחברות השירות בישראל מפעילות מוקדי שירות לקוחות 24/7?",
    answer: 29,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מהישראלים מעניקים מתנות שנקנו ברשת בתקופת החגים?",
    answer: 57,
  },
  {
    question:
      "איזה אחוז מהצעירים בישראל (גילאי 20–29) קונים בגדים אונליין באופן שוטף?",
    answer: 62,
  },
  {
    question: "איזה אחוז מבתי האב בישראל מתגוררים בדירות שכורות ולא בבעלות?",
    answer: 28,
  },
];
